如果侵侵聽/後日失去眾議院大多數議席，恆指升幾多點？🤔

習近平致賀電☎️
大市抽升幾多點？🎢

幫你推下啦

眾議院預左輸啦

討論下有咩影響好過

侵侵隨時同強國反面

條友就會學自爆
死硬

升-1000

你又岩，當初侵多票係暴，依加唔多又升返